［必須勇武］清除牛屎 就係呢堆廢物搞到元朗污煙瘴氣

君子報仇 十年未晚

各位勇士 係依家咁楊既時候

真係唔好為一時之氣 比黑警捉到再大造文章

屌你地第時入元朗食個飯 再入村散步時

玩火又好玩摔跤又好 最緊要去「啱」地方玩

利申：中秋食完飯玩蠟燭好啦 唔好煲蠟 安全至上

無左牛屎霸地，唔起明日大嶼一樣夠地起樓

清除牛屎+停止每日輸入150低端人口

更正 : 建議 727 元朗遊行，

1) 主旋律 : 最好改為 [元朗反恐襲 ! 追究無恥、無良的 警、黑、西鐵大遊行 ] ，

2) 對象 : 邀請元朗居民同我們一起遊行。

3) 禁忌 :
3.1 遊行路線，在元朗大馬路附近，有一大球場可容納過1萬人集會，
3.2 千萬不要入村，不要拆人祠堂 ， 要尊重村民的傳統和象徵意義。

口號 : 反鄉黑 護村民 護祠堂 護元朗 etc
目標 : 感染十八鄉原居民一齊遊行不分化不對立不點相揪後算帳

不元朗